
                      Senzillament perfecta. HEADHEADTim Burton era el director mes apropiat per dur aquest musical a la gran pantalla. HEADHEADGaudim d'un cast de luxe amb un esplèndid Johnny Depp, i l'Alan Rickman ens sorprèn gratament cantant. Però l'Helena Bonham Carter no esta gaire a l'alçada liricament.HEADHEADSang, revenja, i patiment. No us la podeu perdre!!! *_____*
        
            